[43"對決] Lg um7400 vs panasonic gx800

ps4 pro
4k
hdr
netflix
air play
dolby
blue tooth

正評7400
負評800

Pan記好似無air play???

可否應